厹改不了

乜都唔洗講 睇圖最撚實際

浪費左我咁耐時間
屌你老母

所以屌咗未

其實唔想屌你老母
因為你呀媽好好 又好可愛
但點解會有你呢啲咁嘅仔

可能真係佢覺得自己未ready好？
可能當初開心得制太快應承左你
冇諗過做一個好男友原來好有學問
到依家仲未預備好最好嘅一面去對你呢
唔想你浪費更多嘅時間去等佢
雖然我估你個case唔係我講咁

中出即飞？

同一種米養百萬人
為什麼養出你這個賤人

依啲不是叫做狗西咩？
即係你

我認為同你現關係階段,係未需要任何承諾

抵撚柒死

即係屌完?

上咗床未先 未上床就可能真係未準備好

中出即飛

真係厹唔會咁講啦 係就會繼續呃你吊住你